我屌你啦風向狗 唔帶野入元朗不如咪撚入

一係就打過 一係就唔打
人地擺明車馬打獲你
你話唔帶野入去比人打
係咪中左肺炎上腦先講得出呢d野？

完全係
空手入去同人警棍藤條菜刀打？on撚9

唔講狗
空手同d圍村佬打都輸啦

回帶樓主一直都唔你好留意反送中,點解突然開POST叫人帶齊野入元朗呢

入去先買囉戇鳩 要武器姐

我認為空手道係世界上最強嘅武術

等你地帶野俾人拉

樓豬擺明係風向撚

樓豬一定無出過前線 武器呢家野入到去隨手執就有，但我都勁推薦大家帶遮入去。

我無講D咩,我相信手足有足夠智慧

又捉一隻精神分裂PR狗

終於判左刑 上連登放鬆下比人瘋狂狙擊

大家唔好再上連登。放低電話去721集會現場。

[事後]821元朗站靜坐抗爭 非正式統計有約8500人

[行動]821 元朗站靜坐 主題—721恐怖襲擊一個月

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

唉我屌你老母我開咁多post就係為左洗走呢幾個post
你知唔知821就係我發起？
之後比狗拉埋返去又要同你講？
係咪告埋上法庭都唔收口不停講？
好撚煩啊你地d起底撚 一係就起清楚d啦

出聲啦你老母

出聲啦

樓主自己叫緊人帶野入去比人捉

OK,SORRY問題係,我唔同意帶野入去,我懷疑未去到狗鐵,已經有一半手足比人拉咗

唉屌你老母d理解能力差到
帶得野話預左最壞係比人捉啦
咁唔帶咪唔好入去囉
咁難明咩

咁就唔應該入去啦
你驚手足比人拉唔驚佢地比人打咩
出面有個post直頭話由佢地打
睇下班狗捉唔捉白衣人...........

原來你係講緊唔入去,咁我又支持你喎我都覺得要攪周年,唔一定要入元朗

由佢沉 thanks

今日唔封站
又吹晒風話搵鄉黑嚟打人
感覺非常之請君入甕
我好怕係特登引你勇武去嗰度mark哂你地
然後之後再夜麻麻上門捉

手足們 尤其是勇武 請你地絕對小心
文具盡可能唔帶 有咩就地取材
我自己唔介意做和理非幫你地硬食呢野
真係有鄉黑出嚟打我哋 絕對我哋贏

鄕黑出嚟 > 冇警察 > 721 重演
鄉下出嚟 > 有警察 > 拉晒兩邊扮有做嘢(可能性非常高) > 我哋照spin返去721 點解同當日情況完全唔同